炒股嘅散户係咩心態

係咪震兩震你就嚇到瀨晒屎